譚文豪:要求驚員放棄BNO但遭到郭偉強禁止

推

識玩

郭偉強縱容警員勾結英國勢力

你是中國人嗎？

唔准針對警隊咁不如動議全部高官加埋黑警都放棄BNO 啦

有幾多公務員真係有中國護照？

NMSL 唔放棄BNO有咩居心，勾結外部勢力亡我之心不死

唔好勾結外國勢力

班狗唔放棄都去唔到英國啦

原來警員先係貨真價實既港獨分子，收香港人工唔收大陸公安人工

全部公務員啦

咁唔針對警隊lo

所有紀律部隊lo

咁你係咪中國人 係咪中國公務員

up

賣國賊

黑警怕咩放棄bno呀

嘩, 縱容身居要職既公務人員有途徑勾結外國勢力, 應該要舉報

直接要求公務員放棄BNO啦

郭偉強挑戰國安法底線 即拉！

不如驚員同內地公安人工睇齊
支持公安部接管狗隊

點解要禁止？有外國藉點對黨忠誠？

警務人員有国家，點解仲要BNO!

口裡說不、身體卻很誠實
口講愛國、通番賣國

私通英國?

香港護照咪中國護照

佢地放唔放棄都冇所謂，Luke講咗會有screening

宣誓效忠但唔放棄外國護照

幫手加速都唔得

97年既而家先23歲
做得公務員既話應該>=25歲
冚家BNO都似

大家一齊鬥紅

大漢奸做中國人唔好咩

bno擴權係手足捱番黎 點撚解呢班警察可以拎呀？

唔針對警員, 唯有地圖炮一次炸哂紀律部隊同公務員

一定有bno

其實立法會難通過作用唔大
如果有辦法係大陸製造到言論就有壓力喇
到時上面出聲唔到班小丑唔做，黑警係黨安法下都係condom黎

#kil

支持

想知BNO係咪可以放棄一次，隨時恢復返？

Push

永久放棄任何外籍，終身不得移民

成個正苦啦屌

同意，愛國愛港

正苦加直系親屬啦

鬥紅開始

港奸郭偉強 我地中國人係唔會要BNO

不得任意移居台灣省。全國人民須遵守戶籍制度

其實佢唔放棄冇所謂，只要英國唔俾佢地居留嘅話就同冇BNO冇分別

屌 呢個唔推唔得 一推

郭偉強有無犯到《國安法》危害國家安全？

一定要ban晒紀律部隊

要2邊做

放單野去微博啦、做中國人好失禮咩、點解要禁止呀

驚燒到自己果份

港英餘孽郭偉強

元秋有冇和議呀

食海低勞la, fish and chip are not for you

英國一定有審查

全部公務員啦緊係

全部唔唔可以拎外國護照或者bno

屌你老母黨出咁高人工將維穩咁重要既任務交俾你，你居然懷有異心諗住隨時出賣黨投奔敵國？
其心可誅！
國安法己經生效，你班仆街仲唔全家放棄外國籍既話全家被送中活摘器官

其實都算係對內對外既文宣黎
係愛黨愛國既原則下，微博小粉紅係支持黑警
但當涉及例如外國藉咁，係人有我冇就反既中國人心態上相信絕對唔會容許

班仆街去到外國可以扮英國人，所以一定要禁

有BNO都冇得佢去啦

全體公務員及其家人應放棄所有外國護照，表忠中國香港政府 防止任何危害國家安全的可能性

推呢個

就係此地無銀，所以唔俾人提

好波呀 識玩

推佢做漢奸啦 點解唔可以堂堂正正做中國人

死左可唔可以重生既問題

譚文豪唔識玩
應該係全體公務員，同家屬

飛機師真係越黎越識玩

入職前要簽署放棄其他國籍文件

犯國安法 拉得

佢自己咪要放棄囉
佢黎緊要選

支持香港警察放棄外國國籍
跟隨偉大人民黨領袖

要求佢地頭目曱甴強放棄先啦

識玩 快啲出長輩圖

抖多d人工, 又無公司倒閉風險. d資產必須存放中國國內, 以報國恩.
放棄個小小BNO同移居台灣省, 好抵玩喇. 唔做就係傷害14億人民感情.

Treason act 1351: if a man who adhering to the sovereign's enemies, giving them aid and comfort, in the realm or elsewhere.

議員唔算係公務員

唔夾口供喎

今日睇住直播
郭偉強d語氣咀臉

所以公墓員都要啦！
你收你老細錢緊係要效忠
蚛蟈咁強大唔係唔埋堆呀！

十卜十卜

咁即是勾結外國勢力，又唔愛支，無資格做支那狗

政綱

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 BNO「5+1」 #黃色經濟圈 #取回強積金 #快閃文宣 #特區免簽地位

識玩就要求所有官員公務員要放棄外國國籍
高級既配偶子女都要放棄

點解要阻止 愛國就要用終國護照

動議所有公務員

但佢地可以用公職人員行為失當吿，唔當公務員咩？

愛國家既怕咩，係咪想分裂國家

不嬲做黨員都要愛國愛港，做咩拎外國護照？

支持全體香港警察宣誓
一世人只效忠黨
警員本人連同全家
唔拎外國passport(incl bno)
已有外國passport嘅取消
子女派學校優先派去深圳
爭先恐後建設祖國！

仲咩唔愛國 係咪攪港獨！？

公職人員係公共機構既僱員 例如港台有公務員亦有非合約制員工 所以唔一定係公務員

岀人仔糧啦不如。

Set 郭偉強恐怖鬥室
勾結外國勢力 VS 攬炒黑警

最簡單既嘢偏偏冇人做

需要宣誓就職既就應該放棄外國國籍

準備批鬥郭偉強

同埋子女教育津貼只適用於中國大陸

郭偉強居心可測

你是咪中國人，要全個政府實行，而且特定職級公務員唔準有所謂祼官既情況

国安法拉鳩佢啦
容許勾結外國勢力

其實有必要

你全家係外國點知你係咪忠誠效忠中華人民共和國？
而家唔係講緊私人機構，係講緊國家，對公務員同官員應該要求絕對忠誠

批鬥呢條歪面強啦

再推

黑警學人攞BNO?

幾時搞個大型鬥紅集會

漢奸

點解要禁止？

漢奸郭偉強

鬥紅

即係郭偉強間接支持BNO平權，間接支持英國粗暴干涉中共內政啦

呢鑊支持Ann姐囉咩事

強烈要求所有執法者宣誓效忠中共!

強烈要求所以執法者放棄外國國籍，表示效忠中華人民共和國!!!

郭偉強又點？
話撚咗好撚多黃屍滲入警隊嫁啦

攞BNO警員分分鐘係間諜

今次真心撐

呢次撐佢

有BNO 又點，英國佬都唔會比佢地入籍

咁仲要黎做乜

咪係
出中國香港既糧養外國鬼子

有無人去微博宣導下

Good job

郭偉強漢奸 天理不容

文宣組出動！

建議比返個中国国藉香港警察，中国藉好似唔比double 國藉

問下郭偉強係咪想癲覆腳家 ? 好撚大罪架喎

我好公平嘅，全部有份執行國安法嘅人都要放棄BNO，包括警員同被林鄭點名審國安法案件嘅法官。

淆底獸

各位有幾強？

贊成，香港警察為國為民付出左咁多，一定要好好表揚，建議取消佢地bno同特區護照，用中國護照取代

走狗強

識玩緊係全體鳩官公墓員

地方武裝部隊點可到俾外國勢力入侵

攬住外國護照同bno擺明立心不良

係咪有意圖叛國

哪 我相信呢個議題無論藍黃都會讚成

無人控制到班建制 POPO 續唔續BNO
但都好肯定6年之後英國可以控制到唔比你入藉

Home Office 絶對唔會比幫過敵國做dirty work 嘅人入藉

岩唔可以針對警隊
係就全部公墓員

Poop 死渣住bno 英國做個審查都西走你啦

幾時捉郭偉強犯國安

忠誠勇毅、心繫社會？

睇過，邊到忠誠？心繫bno?

郭偉強情何以堪

私通英國

工聯會

這樣是不對的

垃圾中國有咩唔好

我係中国人呀

ann姐

劣鳩權 唔係話 狗賊要宣誓咩？

唔係拎住本bno , 外國護照宣誓呀？

公民黨做依啲真抵讚

唔好分化你地黃絲前線手足，好多政府工前線都係黃絲帶

push

懲教果D撚樣都要啦

呢個時候應該指住佢大聲質問 你係咪中國人啊

政府要求公務員擁護基本法
同支持特區政府
咁調轉要求警方擁護中國
放棄外國國藉都好合理者

中國人 最緊要就係唔可以做漢奸！
當年紅軍會唔會有人攞日本國籍?
你話依家個個攞住BNO 成何體統?

屋企啲紅友好buy呢句

郭狗可能勾結外國分裂祖國

公務員有bno就犯國安法

岩

唔係元秋提出先咩

除警察外，立法會議員都要放棄外國國籍，三司實死局主要官員當然要睇齊啦！

推 直到最後的勝利

唔公平
點解要針對驚員
點解唔係全體公務員
明明講好左要全部公務員永遠效忠香港政府

推推推

應該咁玩，呢D撚樣想走，除非爆下大鑊，先好俾BNO 佢

做得好